唔知華盛頓有冇投比拜登

如果搵到華盛頓張票係投比拜登，侵粉一定冇話可說

唔知 不過林肯應該有